買車都要睇主人

當然係講緊二手私人嗰啲 有冇巴絲試過見到架車個condition好啱自己要求 之後就約睇 約到出嚟見到個車主就打退堂鼓？

我第一次買車感覺良好
不過要睇多幾架啱心水先真

見到佢係MK仔扣分定點

見到女人可以打退堂鼓
10個有9個都唔柒識保養架車

個樣成個圍村仔咁 好似好多古惑野咁

啲死煙剷部車成陣煙味

MK仔, 大汗阿叔, 不修邊幅
扣勁多分

未睇車先壓價